元朗站有防暴狗，手足小心！

如題

pish

推推

Push

Pull

拉

Push push

拉乜鳩

拉你條鳩

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

推推 有冇圖